[白色恐怖] 示威者襲警罪成 判囚3年

俄羅斯莫斯科多個周未爆發示威，抗議政府無理取消反對派人士參選市議會資格，其中多名示威者被捕。法院9月3日裁定，一名示威者襲警罪成，被判入獄3年。

法庭淪陷

負評 上一頁

屌你老母

Block 上一頁

下 標題內文符合

俄軍

玩膠好好玩？

Blocked

推

blocked

以俄羅斯計 , 示威襲警判三年係判得好重 , 個警察好傷 ?